文宣原圖

請問邊道有文宣原圖download?
尤其呢兩幅圖，想做 laptop wallpaper，thanks.

push